大家今日食左幾多件金拱門麥樂g

🤤🤤🤤

叫完雞？

吃左個金拱門樂園餐

改左新名會唔會叫金樂g?

希望多d中國風